# Проект: «Ricochet Robots for PC»

Цифровая реализация настольной игры Ricochet Robots. Этой игры еще нет в сети, поэтому мы решили реализовать ее первыми. Игра будет проходить в сети, т.е. любой человек сможет присоединиться или выйти в любое время. Игра развивающая логическое мышление, случайно выиграть невозможно. В нее можно играть в любом возрасте, в одиночку или в составе команды.

Ссылка на сайт - http://robots.std-1202.ist.mospolytech.ru

Ссылка на презентацию - https://drive.google.com/drive/folders/1boEIYiozTTUA2oxzzUCbnFFGbfzAzDX0

## Участники

| Учебная группа | Имя пользователя          | ФИО                      |
|----------------|---------------------------|--------------------------|
| 191-351        | @eggsytes                 | Ковалев Д.Е.             |
| 191-351        | @IndiGo21                 | Михайлов А.М.            |
| 191-351        | @sumtrec                  | Пак Н.С.                 |
| 191-351        | @AnastasiyaValikova       | Валикова А.А.            |
| 191-351        | @ulfomina                 | Ализаде У.В.             |
| 191-351        | @PolinaDavytkina          | Давыткина П.Е.           |

## Личный вклад участников

### Ковалев Д.Е.

Всего - 121 час

- Библиотеки для работы с Winsock2
     - Работа с Windows API и Berkeley sockets - 40 часов
     - Дизайн, наследование и структура библиотеки - 45 часов
- Библиотека для работы с WebSocket
    - Изучение RFC - 10 часов
    - Реализация - 4 часа
    - Тестирование - 2 часа
- Реализация библиотеки JSON - 20 часов
    - Метапрограммирование, работа с библиотеками type support c++11


### Михайлов А.М.

Всего - 106 часов

-   Реализовал Landing Page (15 часов)
     -   Дизайн сайта - 5 часа
     -   Верстка сайта - 10 часов
- Клиент (61 час)
  - Главное меню (index.html, style.css) -20 часов
     - Дизайн страницы - 5 часов
     - Верстка сайта - 15 часов
   - dom.js - 8 часов
   - Работа с p5.js - 33 часа
     - events.js - 6 часов
     - mouse.js - 6 часов
     - draw.js - 6 часов
     - predraw.js - 10 часов
     - sizes.js - 2 часа
     - cell.js - 3 часа
- Сервер (25 часа)
  - Реализация классов table, table_view, Vec2 - 5 часа
  - Реализация json.h - 20 часов 
- Запсь десонстрации проекта (5 часов)


### Пак Н.С.

Всего - 80 часов 

- Написание 1, 2 и 4 разделов технического задания - 20 часов
   - Анализ и разработка схем для технического задания - 5 часов
   - Анализ предметной области и написание первого раздела ТЗ - 3 часа
   - Написание 2 раздела ТЗ - 5 часов
   - Написание 4 раздела ТЗ - 7 часов
- Написание unit тестов - 10 часов
- Реализация хранения в структуре матрицы поля целей игры и взаимодействия 
с ними - 30 часов
    - Анализ и продумывание алгоритма хранения в матрице - 5 часов
    - Реализация в коде программы на сервере - 25 часов
- Описание и написание первых версий хранения матрицы поля в игре - 30 часов
    - Анализ и планирование - 7 часов
    - Реализация - 23 часа
 

### Валикова А.А.

Всего - 86 часов

- Реализация класического интерфейса игры (72 часа с учетом переписывания клиента при соединении с сервером)
    - Работа с p5.js (30 часов)
    - Изменение взаимодействия нового интерфейса с сервером
        - predraw.js (20 часов)
        - draw.js (6 часов)
        - app.js (9 часов)
        - sock.js (8 часов)
- Написание т/з
    - Составление тестов (7 часов)
    - Написание 8 главы (2 часа)
- Ведение трелло (5 часов)


### Ализаде У.В.

Всего - 75 часов

- Дизайн
    - Составление дизайна игровых фишек - 20 часов
    - Составление дизайна роботов - 10 часов
    - Составление дизайна кнопки help - 5 часов
- Работа над ТЗ
    - Написание 8 главы - 4 часа
    - Составление содержания и источников - 3 часа
- Создание баннера - визитной карточки команды - 30 часов
- Составление диаграммы Ганта - 3 часа


### Давыткина П.Е.

Всего - 77 часов

- Разработка начального алгоритма работы сервера
    - Перемещение по полю и разметка поля (25 часов)
    - Создание математической формулы для сервера (10 часов)
    - Контроль корректности входных данных (10 часов)
- Проработка ручного тестирования работы сервера (12 часов)
- Работа над ТЗ, оформление, описание глав (20 часов)
- Разработка структуры git-репозитория (5 часов)
